隻腳生左幾粒寄生獸係度 有圖慎入

有無人知係咩黎
硬硬地有啲痛

RIP

你係咪試過踩中d精呀

雞眼

有無水泡?

下世小心啲啦

疣

疱疹

就咁睇似係疣/雞眼
自己唔識就唔好亂搞
去睇醫生因為兩樣都係一唔快啲搞就好難斷尾 而且可能要做冷凍治療

快啲切左去 唔係嚇你
一陣蔓延都全身 邊個都救你唔到

可惜得咁小，如果7粒就真命天子

椰菜花

變白變硬
開始變雞眼

疣 好快惹到周圍都係

去藥房買支滴疣ga酸性藥水，keep住滴3個月啦，小心唔好整到附近冇事d皮膚

去買雞眼貼啦

究竟係雞眼定疣？
上網睇好似兩樣差唔多咁

我3個月前買$75，甩咗幾次都係再生返
入面真係有毛架

我果陣睇醫生佢俾左支藥水我 每晚都要滴 每個星期都會變硬皮 個幾月後連根拔起

d黑點好似蓮蓬

我以前試過的起心肝剪爛佢 佢再生再剪
流血照剪 最緊要忍到痛
剪多幾次佢慢慢就會無

我都有 同問
不過係比較大嘅 兩粒嘅
好似好厚死皮

有冇諗過係你好彩冇細菌感染

滴野/冷凍筆好過

用雞眼藥水
每晚沖完涼就剪咗面頭層死皮之後搽
keep 住搽直到啲白色位自己甩出嚟
到時隻腳會有一層皮光肉滑嘅皮膚同埋幾個坑

認真講句勸生左呢類野既巴打正正常常去睇醫生 我老豆做街市皮粗肉厚 腳把底生好多呢d野 佢又係好似樓上巴打咁越生越剪 次次都剪到出血 但不單止冇斷尾仲開始發炎 依加睇醫生剪左個忽肉 好似穿左個窿咁要搵藥包住等佢生番d肉出黎

邊個醫生 介紹黎呀 睇極都係再生

疣 會傳染 愈來愈多
查雞眼水查到連根拔起
或者搵醫生用凍槍

lm

隔住個moon都覺得好撚臭

當年兩隻手加埋十幾粒
搞左成年都無用
剪過 貼過藥布
都係返發

食薏米
沖水/就咁食都得

會出好似關抵抗力事
抵抗力一差就會返發
再食返薏米又會好返

講大話爛春袋

因為你用得幾次 係講緊連續用幾個星期，再唔係凍槍一下冇煩惱不過就唔係$75ga事

係成隻腳切左佢 連埋春袋
應該冇得救嫁喇

古法治療 剪之前有冇燒下把野或者含淡酒噴落隻腳到

Rip 下世小心

我都玩過古法 係手指
剪前剪後都用火酒浸指甲鉗
剪完攞d綿花浸完火酒敷下個位 好爽

雞眼 玩撚完
唔好自己剪 個雞眼根好深無可能剪得晒
要買雞眼貼貼到甩為止
俾定心理準備痛半個月行路

Rip

疣,前幾個月開始生
本身都以為雞眼
又買雞眼貼,同藥水搞一輪都好似差唔多
最後去左睇西醫做冷凍,一次一粒600,我都有4粒,
做左兩至三次依家無晒啦
最好早D整好,會傳染同好撚痛
BTW 屈巨市好似有隻疣立消,好似兩百蚊左右,同醫生既冷凍原理一樣,有無巴打知唔知work 唔work ??話晒都平咁多,睇西醫都睇左6千幾

冇乜野，我個fd之前都有，而家坐緊輪椅

乜撚嘢都rip

試過剪雞眼
成cm深，
原本應該係肉，變哂做白色一條條絲咁
係咁剪到督督 剪左幾晚
貼多一排就埋返

唔識分雞眼同疣
兩樣都好似好麻煩

上youtube打雞眼有好多嘢睇

哦好小事姐
過多排你隻腳掌會自己甩

放心 無咩野
切除手術幾個鐘搞掂
留院多3日 之後就可以如常返工返學

腳掌會甩

如果有黑色血絲就係疣

我十歲八歲嗰陣手腳加埋生過起碼十粒雞眼都係自己用指甲拑處理，流血流到巴巴聲，不過剪剪下就無哂
剪嗰陣好痛，諗返起都覺得自己好勇

雖然我知應該交俾專業人士搞

我細細個俾老母傳染咗十幾粒都係自己剪，連根拔起無難度，不過真係好撚痛

利申好忍得痛

睇醫生啦樓主,我果陣都以為係雞眼,拖左排又痛又傳染真係好Q麻煩
睇左個半月前排先好番晒

尤

番大陸睇皮膚科
一星期好番

我之前都成腳係

二百幾蚊
有包白色唔知咩黎既藥膏 日日茶 好番
不過風險自負 我就兩年前整依家仲未死

下世小心d

之前有自己揾刀切左

整多幾粒就練成北斗之拳

唔肯定係咪汗皰疹
快點去睇皮膚科啦

好耐之前生過 買藥水滴左兩個幾月 最後一野成粒扯出黎 有個白色既隆 望入去係無血流

近排見萬寧個d好似有支野可以做到冷凍治療既效果
不過要成兩舊水

巴打如果想快可以試下 不過俾我我會揀睇睇醫生先

有冇洗腳啊？好撚肉酸..

會傳染架，生到周圍都係

睇咗醫生先啦
你又分唔到佢係邊種唔知佢會唔會傳染
日日提心吊膽驚惹到人

唔洗睇醫生，用雞眼藥水，之後結左變死皮keep住剪左佢。保持乾爽，清潔，最遲兩三個星期就好。
利申：之前又係腳板生疣睇皮膚科，噴完液態氮除左又貴又痛之外就一d用都冇（哂左幾k），最後用以上方法自己搞掂。

變硬變白之後浸熱水
浸幾晚 軟化就可以慢惱剪走層白色死皮
剪哂成層皮就可以剪芽

我腳跟都生左粒
慢慢剪

每次一有呢類post 總有班人鳩up

之前都生過 入面有條黑色野
用指甲夾剪開左會 再夾住扯左出黎
即刻標血

細個用拜神支香個頭辣 好快好返 不過好驚

有次返大陸洗腳 佢地用d藥水浸完腳
幾個星期後冇晒

聽人講用煙去薰鳩佢都得

隻藥有無話係要咩牌子？
萬寧淨係見到有雞眼膠布但無藥水
又唔敢去藥房問
啲藥房成日介紹人用啲又貴又無效既藥